坐完狗屋返屋企洗唔洗欖火盤

上次坐完之後就冇乜精神
成日好攰咁
啱啱仲入埋醫院
係咪癡左啲衰運返黎

利申 非迷信

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

心理作用
再加上狗屋本身環境唔好影響身體

係

食豆腐 , 柚葉沖涼

只要俾不祥物拈過，
最好去附近啲廟宇燒下香，
冇嘅就去啲人氣旺嘅地方行下，
返屋企入門前最好燒個火盤𨈇過佢